原來已經人一世真係咩都話唔埋

話說我係屋企最細嗰個 家境唔算好只係一般般 我家姐本身係一個讀書唔成嘅人 讀到中四就出咗嚟做嘢 不過份人好孝順好勤力 想當年搵緊萬四蚊已經比一萬蚊家用屋企 之後轉轉折折 由服務業轉到做文職 收入低左好多但工作都穩定左好多 打咗成十年工嘅佢 係佢29歲那年 決定咗係working holiday 30歲嘅年齡界限之前申請左去加拿大打工 仲成功去到 佢覺得人一世物一世好應該體驗下唔同嘅生活 眨吓眼過咗已經一年 佢除咗由本身淨係識得幾句英文 到而加英文好流利 仲識左而加個老公(利申 香港人) 而加佢已經嫁咗過去仲係當地定居 最估唔到嘅係 佢將自己打工賺到嘅第一桶金 拎左去當地創業 成績唔係話好好但都算係唔錯 由細到大 我實在冇諗過佢嘅一生竟然會係咁樣 我打呢篇嘢 唔係想講 我好羨慕佢好想成為佢 而係我發現原來人一生只要肯嘗試只要肯去轉變 原來有好多意想不到嘅結局 佢話俾我知 有心唔怕遲 人到中年的起心肝學好英文唔會遲 30歲都一樣可以去捉緊自己嘅夢想 希望我可以好似佢咁有改變嘅決心 實行嘅勇氣 我相信大家都可以去掌握自己人生 共勉之

加拿大同性婚姻合法 巴打都有機

我以為你家姐做sales比人炒左

頂 笑左

每個人都會因為一個決定而改變

作為學生有d咩可以改變

啱呀

話唔埋你聽日學識用標點同分段呢！共勉之！